今日TVB黃金時段廣告，恥與為伍。(2019-07-24)

今日TVB黃金時段廣告出現次數，恥與為伍。
統計時段：20:00-21:30
紅字為大客／新登場廣告

老是常出現廣告龍虎榜(統計時段內出現次數>=2)
冠名贊助
陳老二燕窩滋陰丸、脈絡通 — 打工捱世界 X 2 + 流行經典50年
Return關節筋肌配方 — 十二傳說 X 3
屈臣氏寵物藥妝 — 我的寵物 X 2
瑞士Skin Biotics — 3日2夜 X 2
大班冰皮月餅 — 包青天 X 2
立邦淨味兒童漆 — 國際冠軍盃2019 X 2
Pair抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩、森美旅行團
橫琴創新方 — 玩轉獅城娛樂天地 X 2
金國汽車 — 體育新世界 + 廣告15s

普通廣告
御藥堂雞精、淨腸溶腩酵素 85s + 15s
Food Panda 15s X 2
必理痛特強傷風感冒丸 15s X 2
維特健靈更年輕、5色靈芝、活關素 10s X 2 + 5s

重點節目愛回家植入廣告及片尾廣告
鳴謝：
服裝贊助 — 觀奇洋服
多正牆紙
照相館專業攝影器材有限公司

片尾廣告：
European歐洲食品有限公司
鉅記餅家
康業信貸快遞KCASH
日本喇叭牌正露丸
Biore
Liese
花王Merries紙尿片
維達Vinda
幸福藥業
OTO

冠名贊助：
億京發展

請follow！
FB:
TG channel:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:

8:30劇集包青天植入廣告及片尾廣告
鳴謝：
橫店影視城
中航假期有限公司
國泰港龍航空
雲泉仙館

冠名贊助：
大班冰皮月餅

詳細廣告清單
8:00
骨樂靈 15s
華盛證券 30s
Silk'n脫毛機 30s
大棧金黃小元貝 25s
香港建造學院 30s

冠名贊助
屈臣氏寵物藥妝 — 我的寵物
瑞士Skin Biotics — 3日兩夜
香港中華總商會 — 建國70年
實德金融集團 — 理財有道
渣打銀行 — 反斗奇兵

8:15
維特健靈更年輕 10s
Food Panda 15s
楓之寶晶鑽葡萄糖胺 15s
Plantur39 25s
必理痛特強傷風感冒丸 15s
撒隆巴斯 30s
維特健靈5色靈芝 5s
鈣思健 20s

冠名贊助
大班冰皮月餅 — 包青天
鍾意食豬柳漢堡扒 — 經濟學+

8:30
維特健靈活關素 10s
Ricqles法國雙飛人藥水 30s
My TV Super 10s
Radico有機染髮劑 10s

冠名贊助
億京發展 — 愛回家
陳老二脈絡通 — 打工捱世界
立邦淨味兒童漆 — 國際冠軍盃2019
橫琴創新方 — 玩轉獅城娛樂天地
大班冰皮月餅 — 包青天

8:45
牛欄牌A2 30s
格斯圖特濃消脂咖啡 10s
御藥堂雞精 85s
御藥堂淨腸溶腩酵素 25s
Sagami 0.01安全套 10s

冠名贊助
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
Pair抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩
Yoov雲端企業管理 — 創科導航

9:00
UA亞洲聯合財務 20s
黎耀祥家傳戶藐廣告套裝 30s
必理痛特強傷風感冒丸 15s

冠名贊助
屈臣氏寵物藥妝 — 我的寵物
瑞士Skin Biotics — 3日2夜
金國汽車 — 體育新世界

9:15
Food Panda 15s
迪士尼撕紙王大電影 15s
染白頭髮美源髮彩 5s

冠名贊助
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
陳老二燕窩滋陰丸 — 流行經典50年
工銀亞洲 — 國家相冊
Pair抗痘洗面膏 — 森美旅行團
立邦淨味兒童漆 — 國際冠軍盃2019

9:30
百岁山 30s
My TV Gold 30s
金國汽車 15s

冠名贊助
陳老二脈絡通 — 打工捱世界
橫琴創新方 — 玩轉獅城娛樂天地
及時雨信貸 — 烈火雄心
德國斯寶亞創電熱水器 — 沖遊泰國
Return關節筋肌配方 — 十二傳說

恥與為伍

不可停戰，否則前功盡廢！
【抵制TVB廣告客戶 - 第五波】
我等嚴厲譴責無綫電視報導偏頗，無綫必須回應香港市民三大訴求，否則我們將與港人攜手牽起更進一步的抵制行動：
一、解僱袁志偉；二、承認以往新聞偏頗；三、設立有效機制以確保新聞客觀持平
日本獅王 - Pair抗痘洗面膏/ 休足時間
(TW FB only)
enquiry@lionhp.com.hk
替代：娥羅納英
大班冰皮月餅／榮華月餅

替代：華爾登餅店，其他月餅公司可能仲會落廣告，睇定啲唔好訂住
御藥堂 - 養生滴雞精/ 蟲草Cs4/ 三連發淨腸溶腩酵素

替代：做Gym
必理痛

替代：樂信
＊記住，喺FB公開留言先有用！＊
請喺FB page俾嬲，留言template如下（或自由發揮）：

＊＊＊＊＊
TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

跟進：
1. 無論有關公司如何回應，如網民未再發現相關TVB廣告，將暫時被列入觀察名單/白名單，若果往後再發現廣告，將再次列入黑名單。大家點到即止便可；
2. 此抵制運動必須最少維持至本年10月，即是TVB與客戶商討下年度廣告合約期間。

追擊TVB人人有責

推

早前已呼籲撤回廣告，仍屢勸不改的廣告商：
Trivago／Expedia／hotel .com
同一集團：請集中攻 trivago、Expedia

替代：agoda
＊＊＊＊＊
人人都是鍵盤戰士：
1. 開新gmail 及 新FB acc
2. Chrome brower 新增使用者，Desktop將出現獨立browser，專為鍵戰而設

JOIN US
TO BE KEYBOARD FIGHER!!!

Lm

喂推呀
你地唔係咁快忘記cctvb呀嘛？

月餅咁多選擇
卡路里又高 一年唔食得幾多個
點揀好

最簡單消除法，邊間支持無線唔食邊間咪得囉
當然仲有平時啲麵包西餅蛋糕節慶食品都唔會幫襯
P.S. 食呢啲精緻澱粉質老得好快又易肥成日餓 唔信上網查下

恥與為伍：
1. 大班冰皮月餅

2.榮華月餅

請問今年邊間月餅係TVB 登左廣告?
大班同美心?

已有廣告
榮華香港 -
大班麵包西餅 -

傳聞美心都會落廣告，大家睇定啲先，9月先好買
美心食品 -

好難罷買有冇戰友揾到3個易罷嘅目標

雙飛人

不放棄

pish